DQ撚曬 好嬲師準備罷工未？

港豬：沒事兒 沒事兒
繼續返工

準時返工